大家有冇俾OT錢小鳳姐？

呢2日要小鳳姐24小時開工，大家有冇俾OT？